唔講唔知，原來今年係鄰國竊國70周年。

10月會有大型慶祝活動，而家已經開始加大監控同維穩機器。8，9月真係唔好返大陸，真係會有可能隨街check電話，慢慢變到好似新疆咁。